建議目前中国的新型肺炎正名為習近平新時代肺炎

国家憲法寫進了習近平新時代中國特色社會主義思想
大家都學習習近平新時代中國特色社會主義思想學習綱要
怎麼可以沒有習近平新時代中國特色肺炎
這是對国家,對黨的侮辱
也是對習近平同志的極大不尊重